勇武團隊「九十二籤」發起眾籌 稱需要資金繼續抗爭

眾籌革命

首先要對香港人道個歉先，因為認為短期內留喺香港風險太高，未報到仇就出左埠迴避，但我地好快會返黎。亦需要大家幫手，用下面嘅bitcoin銀包地址籌錢俾我地革命：

17LptDsFgtDhgyXGGswf71r5ygevYXrbj9

經過明愛、羅湖炸彈事件之後，相信九十二籤呢個名已經俾好多人留意緊，我地係一班已經將前途押上換取公義嘅流亡人士。

羅湖事件過後，我哋亦曾打算直攻深圳灣，但考慮過風險未免太高，一失手就會直接送中。多謝關心我地嘅連登仔提醒我地唔好入局，決定採用連登意見交返俾和理非接力，暫時離港迴避。

我地成個團隊已經將身家投入晒呢場戰爭，所以好現實地講，我地需要資金繼續營運。食飯係錢，買軍火炸藥係錢，運輸亦係錢，做安全措施亦係錢，單靠我地自己團隊係冇可能繼續營運落去。

「時代革命」、「香港人報仇」對我地黎講唔係口號，係行動。我地明白有勇氣實踐嘅人唔多，但希望真係想報仇嘅人冇忘記周同學、彥霖、被強姦、被失蹤、被墮樓、變浮屍嘅手足，唔敢出力可以向我地出錢。我地需要嘅唔係單單幫手足永無了期地逃走，唔應該係今日有幾餐飯卷就當彌補左失去未來嘅細路，而係真正嘅反擊、復仇。只有勝利先可以真正幫助其他流亡嘅手足返黎，只有勝利先可以令班細路唔再需要以飯卷渡日，只有勝利先可以對得住我地失去左嘅手足。

我地會喺下一個post開始教大家點樣經由bitcoin呢種匿名嘅途徑幫我地眾籌，希望睇到香港人仍然留有鬥志，冇忘記傷痛。

光復香港
時代革命

推

Push

推，手足小心保重

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

幫推

push

無錢但推

真定假呀

點開bitcoin account

咪撚高調呀

保持兩秒先
無啦啦彈個名 再將之前冇人攬嘅事攬上身
就眾籌

同埋Bitcoin換真錢果下都好有可能俾人捉

之前兩單野唔係老豆搵仔知情咩？
fc先啦

佢tg好似有預告行動

保持兩秒距離
之前老豆搵仔好似講過92唔會出po叫人眾籌

唔洗
Channel咪有教學

Source?
同埋出呢條message 嘅人又係咪真係做果班人?

唔係質疑 只想confirm

之前邊境放炸彈有預告過？

未報到仇就出左埠迴避，但我地好快會返黎
如果畀狗mark低左，幾時返香港都會出事

我記得係有 老豆搵仔 有代92出post
之後新聞報左證實係

好似較岩時間出黎咁

乜樓上咁多人冇留意架咩
佢地次次放炸彈都會係個channel預告或承認責任架喎
有次佢地經老豆揾仔把口講明會有個非鐵路連接既關口會有炸彈
結果第二日深圳灣就有啦
究竟你地有冇睇架
明明手足有做嘢 有預告都冇人留意

有 老竇嗰邊講過

所以要籌應該都係經番老豆搵仔
唔係隨時變日本藥妝達人

老豆搵仔fc 到即刻捐

啱呀

有follow開channel, 預告完真係放
找數真漢子

今次係bitcoin 可能會好啲

但記住上次屠龍小隊就係眾籌完就奶野

推住先

真既話一定捐

如果去atm買好易認到人，atm有cam。
上網用Credit card買好d, 難d鎖定目標。

利申平時有用bitcoin 去big camera online 買化妝品

Bitcoin 真係好好用，新世界貨幣

痴撚線 班92真心堅
btw 留名睇下次表演

呢條link 可以比大家睇到手足總共收左幾錢。

bitcoin 更公平更公開

老鳳建議你哋改用Monero
因為Monero係絕對untraceable

我哋準備緊選功能組別 不了

咁撚揚籌旗

黑警唔知都變知啦⋯⋯

其實籌旗係咪應該轉折d

黑社會洗黑錢都洗幾輪先到手

推你

唔係唔得 搵個人/organization endorse我哋就會信

我記得今日老豆搵仔forward過佢哋眾籌消息
然後好快又delete咗

有留意
我都冇諗過咁少人知道...

佢哋以前放菠蘿都公開承認責任啦
老豆搵仔有forward
班狗不嬲都知

利申 咁多人唔知
替勇武心酸

依個用信用卡買好似最平
Coinmama貴啲

之後最好由自己wallet 轉去electrum bitcoin wallet 再入去目標戶口，隔一重track 唔到

有預告過先做

錢我諗唔少手足肯畀 但有冇多啲details要幾多錢啲錢點用。。 。凡事低調唔好咁揚

梓樂 我們沒有忘記你

勇武派

又要知道點用又要低調唔好咁揚
好高難道啫

樓主pin呢個

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

你可以回去ptt嗎

中你老媽國人

妳是澳洲支哪人
五毛狗

Up 會捐

Up

屌，不要太高調！高調 就會仆街

太多差役既線入左去

我覺得不要有預告，博被人查到咩

Credit card 咪仲易

上

咁高調

放心 會有最少200億
我地2百萬個手足要捐晒政府畀嘅1萬蚊出嚟
200億應該夠用一陣

最緊要記住唔好容易信金主、同一組人stay係同一個地點

唔想手足變condom就同我入嚟

多謝手足
幫幫台灣寶寶

同意，睇定D先 有機會有人冒認食人血饅頭

之前block咗你
對你講嘅嘢再保持多2秒距離

Tui

你傻架？

咩邏輯？

唔洗換真錢 佢地要買嘅野都係用bitcoin買

真 岩岩開channel嗰陣睇過真係有預告

有冇 Bitcoin 教學？
點買同賣

唔好咁高調
明嘅自然明
唔好急住做同埋覺得冇乜人關注而做密左
人冇事先最重要
有錢記得買新手機
就算踩線比人stop and search都查唔到d乜

有新聞都見過

靜完你班陷家產咪又係度捉鬼囉

負評撚係做乜野事

多謝勇武

推，口罩都出埋

原來有咁多人唔知…
有fo老豆揾仔實知㗎喎

你想點confirm

bitcoin平的時候大手入貨，貴時用

如果冇記錯 你係app store 就download到

係勇務就唔會咁高調啦 拉

眾籌買軍火

因為無港共狗被燒毒
所以無人留意/多人懷疑

用bitcoin買黑市軍火好合理

推一推

唔好咁高調

要比錢不了
孫中山果陣都無叫人捐錢

推一推手足

其實咁高調，一經exchange 轉返做錢就收皮，依家已經有好多software 幫政府查ultimate owners, 方便追稅，唔好以為coins 就一定安全

去美國考個槍牌先

起碼對槍械要有熟練的技巧

認真想問
香港唔多買bitcoin 啲機
驚唔驚比黑警mon住

認真問問題，大家唔好屌

ching靚曲線

$$$$$$

仔搵老豆有msg

咪係，一直都話不要高調

如果你想平平地用bitcoin 去 big camera online買化妝品，可以等Bitcoin 跌到比較平既時候買小小,， 唔想落街， 碌卡買。

如果網上買，係咪會check到？
同埋會唔會知我用左係邊？

老豆揾仔forward左呢個眾籌

你次次開新wallet應該chase唔到
要搞都搞機主先

咁要問清楚先

無del 喎仲係度

貼埋link

想confirm自己入去睇
叫香港人買bitcon眾籌就牙痛咁聲

樓主pin呢個？

有搵仔認證先啦 就咁得個名

等confirm

咪咁高調

轉幾種加密已經追唔到

小心唔好變成屠龍既下場喎，咁高調連中間人都唔搵就眾籌

捐唔係問題

最怕係昆錢

有無辦法fc下

又嚟？點証明先？

個名mk到。

你個ac個鬼鬼地

嘩，好暴力，大家千祈唔好眾籌，千祈唔好助長不法活動，更加千祈唔好推post

好人一世平安

對唔住 既然fc 咗, 咁大家放心捐

有post講做實事就係咁

小弟少開post 啫
同埋俾人負皮果個post我承認係放負
講翻聲唔好意思

呢個好應該課

留名

推左先

求老豆搵仔link
換咗ac唔記得save低

google 老豆搵仔 tg

原來可以咁搵 自膠sor

推！

當勇武都收bitcoin， bitcoin的年代到啦～

新世界黎啦

Bitcoin唔係真正匿名

大家小心呢個post
陷阱位係佢話要黎買軍火
只要你個人資料或銀行或現金比佢
如果佢係放蛇 你就好有可能比佢地告參與軍火買賣

hk live map有收crypto捐款

正解 有啲保留

推呀QAQ

而且要做收集資金同轉移都應該係外國絕對唔可以係本地
會害死好多人
結論係開post果個人好大機會就係放蛇

agger
上面啲on9多到
fcfcfc

仲有琴日有個咩POST叫人留生日年齡
就係收集最基本資料

好奇問下, ching 用過bitcoin 未？

集思廣益，唔想再有手足被消失

香港人自私開覺得冇人會肯做所以見到人做就覺係鬼

Pinpin

pin

夢之歷險？

你講到好撚安全 咁出事你會負D咩

咁你用過未先？

要資金既 佢地唔洗咁樣做 以我估計
如果只係魚蝦蟹 根本冇呢種能力

因為Bitcoin個運作原理係有啲複雜。

如果無用過，可以唔駛理我

你冇能力負責都只係害人

其實你就咁下載個官方wallet， 再去同國外中間人手足買coin, 唔需要任何比任何資料。

得返IP同mac address可查, 不過 ip 同 mac address 都可以改

想見到bitcoin排長龍呀唔該

冇 bitcoin 點算？

搵外國中間人都係一種好方法

香港獨立

推啊

邊個捐邊個就要比人拍門

點樣track唔到你收既錢

bitcoin真係唔係個個識

Check 到條數，但係個wallet 唔代表係你，咁點證明你用個wallet 黎捐錢。

香港係無罪假定

啱嘅咪捐咗嗰皮嘢出嚟囉

難fc, 不過少少錢都寧願捐

信就捐唔信就唔捐
人哋勇武做實事做到冇錢冇人理
大j一句沙律就三十幾萬
人哋一早就認曬話佢哋放炸彈
而家講到出嚟竟然冇乜人知
而家人哋用條命去做賭注
仲好意思叫人畀證據
香港人重講咩抗爭

pish

up

係一個好機會去學

推 唔識點捐 用到Bitcoin

屌，我返去寫政略，個個都話唔識買...
而家d後生真係無撚用

P

點提供details話俾你聽啲錢點用呀
話俾你聽買咗咩原材料買菠蘿？
點樣運送個菠蘿？
開支幾大？

啊啊啊啊救命

多啲details,凡事低調

好難啊啊啊啊

怕比popo查ATM捉邊個入錢

睇bitcoin ATM CCTV

淨係識去ATM,但又滿佈CCTV

1. popo 確定唔到邊個send BTC ，因為bitcoin ATM 係唔駛留資料
2. 就算CCTV 影住你入錢，都唔可以證明就係你send BTC，我無嘢講就得

當然啦，做咩都有風險，大家自己決定，未來大概都會用呢種方法眾籌。

上面有LINK睇到transaction time
跟返邊部CCTV有人入錢send BITCOIN過去
要諗方法起碼隔多一重先

「九十二籤」 記得HODL

佢會睇到CCTV 邊個SHOW 個QR CODE
係CCTV對得返個CODE
交易所空殼account,同cool wallet可唔可以講多D

ATM 機主唔會篤灰

真心買軍火9成自殺
運入香港肯定要經地頭蟲中間人, 呢D中間人肯定係鬼 (黑警實落左江湖追殺令)

thank you手足

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

唔通成張紙寄出去咩
攪拌機又咩嘢黎

yes

cool wallet係將成副身家用QR CODE形式印落張紙到，類似當票咁
過數就拎張紙比人換錢，點樣可以方便又安全

哦，紙錢包。都得既。

以為係呢隻

你呢隻又係咩嘢，挖礦手指？

你個款可以咁做

呢隻USB咪cold wallet

大致上黎講，有paper wallet , cold wallet 同 hot wallet 三種。

不過原理差唔多

Bitcoin 挖礦

有冇中文教學

Google Translate 應該okay 但我嘗試簡單講下

1. 開個新AC，記住呢個AC 只用一次
2. 登入個新AC , 搵"導入"（Import)，之後見到咩就禁同意
3. 可以簡選項'Import private key（打私鑰) ' 或者 'Scan'
4. 當導入完，將全部既bitcoin 一野射哂（Send）去目標既地址（Address），記得，一滴不留

⋯⋯⋯我地需要資金繼續營運。食飯係錢，買軍火炸藥係錢，運輸亦係錢，做安全措施亦係錢，單靠我地自己團隊係冇可能繼續營運落去。

係連登開post咁講野然後叫人捐錢⋯⋯
幾多mon post狗睇住

Bitcoin atm好似有d危險，有無其他方法捐

p

成班捉鬼撚冷卻撚捐錢未

有冇D全面教學可以教下呢度既巴打

多謝手足一直以黎咁落力
但係要小心安全呀！
你地每位都好緊要
最緊要係保返自己！

支持，已捐8個Bitcoin

都
話
上
網
買
呀
！
屌
你
老
母
！

先
進
少
少
得
唔
得
呀
？

唉
！

rich

到目前為止 已經有0.14 bitcoin
市價~ 1200usd

賣bitcoin 經火幣交易 私人85折出售
以當日價格為準

8個？

吹大左啵, 一個都無...

大家只要search佢個bitcoin地址 就知道有幾多bitcoin
同埋詳細交易

已經追蹤樓主 睇下你經邊個exchange 出金

想買日本化妝品，又無bitcoin 既，

搵我，唔好落街買行咁遠。

買，加3%手續費

有無知名人士幫手認證
普通人鬼知你真定假

推 手足小心d

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

真係殺死班黑警嘅每月捐又點話

推 721 811 831 101 1111 新屋嶺

P牌仔唔好鳩up，我check到的

知得唔多，有機會再睇

成個領域都幾闊，自學會易啲

你話係就係呀，Fc 先

點解仲會好似之前勇武團咁public
知唔知國家網絡黑客要起你地底有幾難

推 我會入錢的

仲有confirm撚同睇定d撚

眾籌啊

push！

得閒經過mk就去入錢

期待

學生做唔到乜 唯有推一推

P牌盡力推

Pish

摩擦力

推唔喐照推

P推

整個濕鳩咋彈就想籌錢，仲要未知真假，拉

OK!

真勇武

我想籌旗俾你，但我自己本身冇錢